如果Bomba一直冇離開過Youtube，今時今日既成就會有幾高 ？？？

其實本身靠 View 數都會有固定收入
仲有幫 sponsor 賣廣告又賺一筆
拍片既質素越高，接 Job 叫價可以更貴
其實本來真係大有前途

好高

冇成就

冇 撐警既得返藍絲睇

仲有 Kibi 呢d 擺明係人才
唔明當初做咩會俾佢走

如果達哥一直冇離開過twitch呢

講真無Kibi都係吊命，佢既高峰已經決定左

去到最後都係會因為撐警而輸

冇成就，垃圾冇人睇

唔撐警繼續留係youtube 應該好好多
微辣當初都係有啲跟佢風格

咪on9
如果佢留youtube一樣唔會表態做港豬
佢撐警有前科 點都唔會幫你黃表態

bomba一律問題 都係試水溫

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

咪成撚日係到開呢啲po刷存在感好冇啊